見Aeon D打機notebook幾平下

主要打食雞,FIFA,Battlefield果類
係咪Predator果部好d
見出面呢個spec嘅8代U至少上萬
但Aeon一萬而且有多兩舊野送
諗住要部32"電視同2TB HDD

真係打機既儘量枱機啦 notebook 真係唔多掂